【公投】聽日仲帶唔帶口罩

呢排翻風容易病
老閪都帶
淆到仆街唔敢帶

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

其實只要多人一齊帶
撤回呢一條惡法
只係遲早嘅事

撤都冇用
要推翻個政府

乜落街唔比帶咩
落樓下開花ja ma

sor 係買花

好似只係有示威活動嗰時唔戴得 ?

傻啦，只要你比狗捉到，就算你行街佢都撚死你啦。

聽日提早慶祝halloween得唔得

全民搞定醫生紙
全民戴

睇下狗點樣做

日撚日都帶

流感高峰期到啦,身邊好多人開始病,要帶口罩保護自己健康

點會唔帶

黃大仙嘅手足返到屋企之後可唔可以入一入嚟

我聽日唔要淨係見到我自己一個人帶

帶

淆到仆街都帶

伊波拉疑似爆發
老閪都帶

唔戴咪硬食催淚彈等生cancer

唔好得個講字，要帶呀！

其實使乜怕，查先至要除，八字眉自己講

日日都帶

推